有時覺得中國而家都仲落後過1942年既美國

194X年美國:
逆向工程外星科技

2019年中國:
逆向工程各國科技

屌你老母, 中國真係好撚柒呀

野蠻之地，點同民主地方比